飛仔既世界到底係點

我想溝飛妹

但佢地睇我唔上眼

改造自己

好難溝

好似唔同世界

係mk

你識溝mk?!